鰂魚涌個地鐵站點解可以咁麻煩？

明明只係兩條線，但轉車行得遠，又要上落。